［實用必睇］全部同我入嚟！由其係絲打！

同我睇完先出街呀！一齊走到最後

推推推

推！

估唔到香港人真係有全民學功夫嘅一日

push

全民自保

lm

推

推到有絲睇

幫你推啦

光復香港
時代革命

睇左 謝

絲打超勁